j圖奉獻

High dip 仔急需巴打幫手做問卷
每做夠10份就再加5張
麻煩幫手推一推

唔小心入咗個post
睇咗d j 圖
惟有乖乖哋填番問卷

加圖

問卷做咗
BTW J圖太少, 程度太低, 唔夠J呀

第3張 條女咩名